行得正企得正 點解要戴口罩？？

行得正 企得正點解唔可以接受獨立調查？？

班狗真係笑大人把口